見完工兩星期，好唔好問返in 我嘅hr同部門主管下文？？

如題，大家俾啲意見，個心十五十六

BTW，有無成功例子係打返去問然後就收到好消息？？分享下啦

兩星期都冇回覆就算啦

冇所謂架，咪打去問下囉

試過見工講到明兩個禮拜冇消息就等於唔請
亦試過見完工個店鋪經理同我講hr嗰邊好慢架你預一個月後有人搵你簽約啦。

所以話唔埋 不過正常都唔會咁耐

冇，同溝女一樣，接受你既就會比反應你

其實無需要，但你打過去問都冇問題
因為真係唔請嘅話你打唔打過去個結果都係唔請
而如果唔請嘅話你更加唔需要理會公司對你嘅印象係點

問吧，冇成本。不會影響結果，得個知字都好

多謝大家嘅寶貴意見，打算一陣send email 俾部門主管問下（感覺佢比起hr話到事多啲），定係打電話比hr好啲？

職場新鮮人，希望大家唔好覺得我太畏首畏尾啦😂😂